一人一個令蚊咬唔到自己既方法

一人一個令蚊咬唔到自己既方法

留名 閂窗蚊怕水開冷氣 0作用
平時見唔撚到佢地但係成日feel到有野針
前日有隻蚊無啦啦死左係面前突然間有3,4隻係隔離 即刻打死哂

全身包實